【你收唔收？】Dior狗年利是封咁嘅樣 網友「駡」聲四起

狗年要來了，各大名牌愛吹中國風，紛紛推出有關「狗」的貨品。近日，有內地網民Po出今年Christian Dior的利是封，紅色的利是封上只印了一個金色的「狗」字，網友揶揄是罵人神器，若見到這樣的紅包「你收不收？」。

微博網友@Irissiel昨天Po出了一個Dior為了中國新年設計的利是封，並寫道：「迪奧（Dior）為了中國新年準備的紅包。今天最好笑的笑話」；網友紛紛回應：「這個紅包，簡直是無形中的罵人神器啊！錢送了，人也罵了……」；另有網友說：「專門給單身狗」；「這簡宜就是無形中的駡人神器」。

撚狗

雞年未.....

繼LV壽衣後又一柒事

龍年印個龍字睇下又係咩反應
咁唔鍾意咪dq11生肖囉

中文龍,虎都冇乜野，但雞，狗，鼠真係好柒。

新細明體

仲要係新細明體
個所謂設計hea到仆街
到底有幾多戇鳩會買

你咪睇下話係龍定話係隻蛇係咪同一意思

上年係咪印個雞字

快d出個雞字之後等我自已寫個臭字上去

微博網友@Irissiel昨天Po出了一個Dior為了中國新年設計的利是封，並寫道：「迪奧（Dior）為了中國新年準備的紅包。今天最好笑的笑話」；

有設計咩？就咁打一隻字連字體都唔洗轉

拎黎係公司派都好喎~

狗也不屌

裡面一千個個爭住搶

迷你羅同學

睇下入邊幾錢先決定嬲唔嬲

DIOR

要人連屎都無得食....

個樣似係淘寶果啲自訂款
啲膠人自己order 嚟玩比較有說服力

你寫中文字都起碼寫靚的既書法字啦, 呢個狗字直頭好似電腦D字咁

設計=呃飲呃食

你老母俾狗屌

靚好多

封嘢專派俾支那狗丫嘛，咁梗係寫個狗字啦
清清楚楚，大家唔好搞錯咪happy囉

之前睇過一個設計定廣告人篇文
話試過有外國名牌大老闆親自操刀設計利是封
點知整咗個白色利是封出嚟

厚面皮R利是既比呢封佢o岩哂, 入面仲要放10蚊紙

拎去日本的話乜事都冇

設計比中國架 狗

即刻想入手返幾隻派比d賤親戚 尤其係貪錢嗰啲

緊係似啦
新細明體嚟架

你哋無做錯.jpg

屌你 新細明體
懶到仆街

應該又係買嘢送嘅利是封
所以連設計都費事
直接新細明體

點解唔收，利是封多數係寫派果個人個姓

就好似西式婚禮用白色無問題
但中式就係喪禮先用白色
中西文化差異

個Designer: Google translate -> Chicken -> 雞

搞掂

哈.....

連書法字體都唔搵

書法字體要買版權架 ，班人肯定想縮得就縮啦。

好貼題

食開屎俾粒豆你都要謝主隆恩

明明狗係人類最好既朋友

一分鐘就設完

呢個係明體，無新細

喂！狗！拎錢啦

當班大陸土豪狗咁撚

真定假
求撚其一個細明體搞掂？？

中国人唔識咁多
個利是封印咗dior就ok
最主要都係買牌子
出街見啲中国雞都係掛到周身名牌
唔需要襯，最緊要貴

標楷體都好呀 大佬

唔會冇design 啦，人哋講到明係特登為中國設計，咪跟返中國共式design「紅底黃字」新細明體嚟整

平時見嗰啲乜差「热烈欢迎XXX」、「提倡文明xxx, 做個文明yyy」呢啲共式口號都係紅底黃字新細明體

又忍唔住binc

Designer 真係好做，比個新細明體打隻字係正中間又可以出幾十萬公數 Design fee

呢個就係之前鬧到好勁嘅奇華彼岸花事件翻版
就係地區差少少已經足夠炒大鑊

正喎

下年跟返呢個設計，諗起都爽

真係慳水慳力
扮明hea班蝗啦

點會係鬧人？
往往利是封都係寫自己姓架啦.......

有錢就袋，理撚得佢

rooster

On9先會買百家姓利事封
封幾錢收嗰個都認得

點解上年唔出雞年利是封

簡潔到

諗起之前有日本人diy 利是封

英文垃圾

一個Dior為了中國人設計的利是封

咁講會好啲

送俾我唔會介意

有無人賣比我 真心想要 用黎封人情

係咪上面比你寫字
派比大陸親戚就寫支那
派比做資訊科技界嘅就寫it

外國：狗係人類嘅忠心朋友
支那：狗係肉食

新細明體?

鬼佬應該覺得新細明體好靚

睇落應該係支那嘅「宋體」而唔係繁體字嘅「新細明體」喎
下圖上面係宋體，下面係新細明體

今年D&G果個先正 入面鍍金

個字越睇越怪

香港真係多垃圾，所有明體都話係新細閒體。
仲要幾百人一齊upvote

屌你老母，我以為終於有人清醒，點知都係垃圾。
邊忽似啊

你唔入返＄1000落去都咪撚俾我

狗就加個濕字上去

緊係好做啦，你哋d人全撚部係盲嘅

是撚但啦 一般人覺得係咩就係咩咖啦

終於有人清醒，講到咩唔駛錢買咁